（代朋友）佢公司老闆同佢講佢去親戚屋企借洗手間用，琴晚個親戚同佢講隔離位個同事確診咗

（代朋友po)
朋友公司既其他同事一直都home office緊 係得我朋友同2個老闆每日都要番office

今日佢老闆同佢講佢前幾日去咗親戚屋企借洗手間用
點知琴晚個親戚同佢講佢隔離位個同事確診咗

而家點好？

自推

都冇得點, 自己去驗

RIP下世小心啲

好亂

推

咁老闆梗係即刻去檢測先. 朋友可以既話都做檢測.

幫幫手第四波

我frd個老闆同我frd講佢前幾日佢去左個親戚屋企借廁所用

果個親戚琴晚同我frd老闆講佢隔離位個同事確診咗